［全裸搜身］ 警司：同事無要求事主完全脫去內衣服

【警方例行記者會】支援科警司 #戚夏瑜 主動提起上星期關於被女示威者被全裸搜身事件的記者會，並指已翻查警員記事冊和閉路電視等資料，#確認 並非如女事主所說。當日搜身級別不需要完全脫去內衣服。

她指根據 #警員記事冊，同事無要求事主完全脫去內衣服，無用任何物件指或拍打事主身體，沒有要求張開雙腿或踎低起身，因同事認為沒有需要。

Madam戚 另稱搜身過程約4分鐘，不是事主所稱 15 - 30分鐘。另外，翻查走廊閉路電視片段，當時並沒有10多名警員在搜身室外。

她指事主如有不滿，可作出投訴。

女事主記者會 - 全裸搜身過程：

Source: journesis

原來人地蒙左面都知道事主係邊個
仲可以翻查到當日閉路電視知道係4分鐘
有冇記者可以問下點解佢又知既 好叻叻呀

又肥又醜又黑心 咁都仲唔信報應？

繼續吹

on99
做咗就唔會寫出嚟啦
況且班狗落口供都寫啲唔寫啲㗎啦

講大話都醒啲啦真係又一次比自己智商出賣

無要求，但有恐嚇

Push

冇人信你架喇黑警

大話 記者會 日日 出 ，藍絲都唔睇

黑警喺報案室強姦人果時會唔會寫落logbook

做完唔敢認，懦夫

可唔可以叫 madam公開條片黎睇下

做左會唔會寫落去呀

同下個死人腦

姐係自行承認而家啲狗落假口供假記錄啦

咪9up啦 你撚知事主邊個咩 間房有無閉路都唔知啦

如果佢覺得女事主講大話 交cctv出黎囉

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

查警員記事冊和閉路電視等資料
姐系個女事主既全裸搜身 有俾班狗錄左？
好撚仆街姐

明知唔岩規矩仲會唔會寫落去呀on9

推

打到示威者骨折唔通又寫落簿呀？

一定要推上報

咁多個女仔
宜家又無開過名佢點肯定係邊個？

會唔會係狗講果位唔係事主 你知狗好鐘意扮野
班女狗全日做一單 又點會知係邊位
呂小姐唔係假名黎咩

就係覺得呢樣好笑 蒙左面都知事主係邊個 仲可以翻查cctv 講大話醒啲都唔得

認真我覺得就算佢比到cctv條片有幾成係真呀。前幾日咪影到有pprb落區拍啲乜野制服有號碼既片既 條cctv隨時自己都可以拍